講個笑話俾大家聽

酋長盃

擺龍門仲勁過政府

好唔好意思呀

個規則一早 set 左入一球一分，認真想問個龍門點搬法

全部規則寫晒都搬龍門，不過阿狗點都係柒

收皮啦你 走數就唔7？

柒左自膠

阿犬幾時有走數

規則就一早寫好嘅
不過個分數本身都已經包左入波數
而家同分再計入波先就有d 柒囉
如果佢最後互射12碼 黎分勝負可能會冇咁柒
而家

入波就得架喇 唔洗贏架

阿狗贏理論上係無問題，不過係柒

唔比人打廢果隊 然後比人贏捧杯 下次應該請南華去踢

嗯嗯

輸波捧個飛機盃
你話笑死唔笑死

阿仙奴拎依個盃實至名歸

起碼有盃捧

西維爾班球員：???

屌你乜尻盃黎

好同意，咁樣捧盃真係柒左少少，不過其實用意都係熱身者，wfc

下 一場都無輸過
最後輸鳩左

唔係冇輸 係全勝
仲要冠軍果隊都係輸俾佢地